這嘀嗒 又嘀嗒

時鐘似簷篷滴雨聲

這秒針 轉過彎

好聽

好耐了呢首

你耐過首歌

永有着時間驅使

呀叔係咁

歷史的恩怨時代迫使

真相不會知

建議唱last Christmas

建議唱day1

我叫悶有時

？

唔曉
教木

Long time no c

也算上天的恩賜

轉季讓半山結冰

建議聽下
幾好聽

俾人拉左

北斗

寧願唔要

Tg都冇見你on

🥶

Link thx

織女望向牽牛 一知半解眉頭

手機收左

新菜或舊菜也住過幾晚

？？？笑乜牙

不了

笑咗

.巴

問狗拎返

從維度裏繼續破解光速的變奏

又笑毒撚？

大月狗

拎唔返，證供黎

點巴係經典
嗰時笑撚到我冇命

買新電話

又鬥毒

一瞬或不朽

好唔開心真係
取消咗演唱會

老雞呢？

買咗啦

過氣

我贏sor

富家子弟

想聽的

你已輸

你頂上

我第二冇人第一

我今次的起心肝了
取消了

612俾錢

好攰的 講真

我第一

我叫冇人

的起心肝都木用
采你都有味

笑4

係
我認了

笑下咪好講真

幾時講假？

你生日既時候

錯，係叫我第二冇人

建議自己開

假

過咗啦

唔洗了

真

1228

屌你老味

想聽

Ys

好撚粗魯

我都想做聽嗰個

對唔住囉...

我係咪好好記性

建議表演

多左

係，勁

好過小

我放左好多岸芷自拍上group

係好笑既

又兩點了

唔係

冇左個ac

瞓未？

Sosad

未

樓主識聽

Ok

你都未啦

仲有星塵都正

一陣去

仲有落塵

重逢得唔得